嘩! 強國蝗揸飛機真係世界級，有片。

痴撚線

前面嗰段cg 黎架
咪戇鳩啦

好似係兩段片合埋咁

太牛逼了我們都

想睇機內情況

屌你老母，d蝗咁都做假?

Bank angle咁大一早失速抄撚咗啦

幻想力唔錯

部機有反地心吸力

前段假到仆街，兩條合埋你都當真。

前段明明隱約見到尾部有類似jal圖狀logo

spread埋啲垃圾片，嫌連登未夠低質咩

skr

============================

此 post己完

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

Gta